"Your IP" = "내 IP";
"Trusted" = "신뢰할 수 있음";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Left" = "남음";
"Best Location" = "최적의 위치";
"Nothing to see here" = "볼 수 있는 항목 없음";
"No Static IP's" = "고정 IP 없음";
"Preferences" = "기본 설정";
"General" = "일반";
"Account" = "계정";
"Connection" = "연결";
"Help Me!" = "도움이 필요해요!";
"Debug" = "디버그";
"Log Out" = "로그아웃";
"Unlimited" = "무제한";
"Pro Subscription" = "프로 구독";
"Add Static IP" = "고정 IP 추가";
"Refresh latency" = "대기 시간 새로 고침";
"Disconnect to refresh latency" = "대기 시간을 새로 고침하려면 연결을 해제하세요";
"Firewall" = "방화벽";
"This turns on the on-demand mode." = "주문형 모드를 켭니다.";
"Auto-Secure New Networks" = "새로운 네트워크 자동 보안";
"Auto-connect on new Wi-Fi networks" = "새로운 Wi-Fi 네트워크에 자동 연결";
"Custom Config" = "사용자 지정 구성";
"No Custom Configs" = "사용자 지정 구성 없음";
"This custom configuration will be gone forever." = "이 사용자 지정 구성이 영원히 삭제됩니다.";
"Enter Credentials" = "자격 증명 입력";
"Enter the username and password associated with this custom config" = "이 사용자 지정 구성과 연결된 사용자 이름 및 비밀번호를 입력하세요";
"Save credentials?" = "자격 증명을 저장하시겠습니까?";
"Connect" = "연결";
"Incorrect File Format" = "정확하지 않은 파일 형식";
"Something went wrong. Please make sure you have the correct OpenVPN configurations." = "문제가 발생했습니다. 올바른 OpenVPN 구성인지 확인하세요.";
"Delete" = "삭제";
"Connection Mode" = "연결 모드";
"Language" = "언어";
"Latency Display" = "지연 시간 표시";
"Send Log" = "로그 전송";
"MS" = "MS";
"Bars" = "BAR";
"Enable Notifications" = "알림 활성화";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Location Order" = "위치 정렬";
"Protocol" = "프로토콜";
"Port" = "포트";
"Auto" = "자동";
"Manual" = "수동";
"Account" = "계정";
"PLAN" = "플랜";
"Expiry Date" = "만료일";
"Reset Date" = "초기화 날짜";
"Data Left" = "남은 데이터";
"Info" = "정보";
"Edit Account" = "계정 편집";
"Add" = "추가";
"Get 10GB/Mo of data and gain the ability to reset a forgotten password." = "데이터 10GB/월을 받을 수 있고 잊어버린 비밀번호를 초기화할 수 있습니다.";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Confirm Your Email" = "이메일을 확인하세요";
"Resend" = "다시 보내기";
"Geography" = "지역";
"Alphabet" = "알파벳";
"Latency" = "대기 시간";
"Version" = "버전";
"Appearance" = "디자인";
"Light" = "라이트";
"Dark" = "다크";
"This action requires a restart" = "이 작업을 하려면 재시작해야 합니다";
"Please restart Windscribe to continue using in the preferred language." = "기본 설정 언어에서 계속 사용하려면 Windscribe를 재시작해야 합니다.";
"Close App" = "앱 종료";
"Network Options" = "네트워크 옵션";
"If you want protection at all times except on certain networks, list them as \"trusted\" and Windscribe will automatically turn off and back on when needed." = "특정 네트워크를 제외하고 항상 보안을 유지하려면 해당 네트워크를 \신뢰할 수 있음\ 목록에 추가하세요.필요한 경우 Windscribe가 자동으로 비활성화 후 다시 활성화됩니다.";
"Secured" = "보안됨";
"Unsecured" = "보안 안 됨";
"Forget" = "무시";
"Unknown Network" = "알 수 없는 네트워크";
"Wi-fi" = "Wi-fi";
"No Network Detected" = "검색된 네트워크 없음";
"No Internet" = "인터넷 없음";
"News Feed" = "뉴스 피드";
"This network is unsecured" = "이 네트워크는 보안되지 않았습니다";
"is unsecured, meaning you don't wish to use Windscribe while on this network." = "의 보안이 유지되지 않으며, 이 네트워크에 접속한 동안 Windscribe를 사용하지 않습니다.";
"Connect Anyway" = "그래도 연결하기";
"Cancel" = "취소";
"Remove" = "제거";
"Search Locations" = "위치 검색";
"Get Started" = "시작";
"Please enter your username and password." = "사용자 이름 및 비밀번호를 입력하세요.";
"Try Again" = "다시 시도하세요";
"The username and password combination is wrong." = "사용자 이름 및 비밀번호 조합이 잘못되었습니다.";
"Please login with your username, not your email" = "이메일이 아닌 사용자 이름으로 로그인하세요";
"Loading" = "불러오는 중";
"Login" = "로그인";
"Get 10GB/ Mo" = "10GB/월을 받으세요";
"10GB/ Mo" = "10GB/월";
"Continue without account" = "계정 없이 계속하기";
"Limited to 2GB/ Mo" = "2GB/월로 제한됨";
"Continue" = "계속";
"Sign up" = "가입";
"Sign up free" = "무료 가입";
"Account setup" = "계정 설정";
"Setup Account" = "계정 설정하기";
"Username" = "사용자 이름";
"Password" = "비밀번호";
"Email" = "이메일";
"Your username" = "내 사용자 이름";
"Your password" = "내 비밀번호";
"Your email" = "내 이메일";
"Enter your email" = "이메일을 입력하세요";
"Verify your password" = "비밀번호를 확인하세요";
"Forgot password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";
"Choose password" = "비밀번호 선택";
"Confirm password" = "비밀번호 확인";
"Yes" = "예";
"No" = "아니요";
"Okay" = "확인";
"Error" = "오류";
"Setup later" = "나중에 설정";
"Optional" = "선택 사항";
"Get More Data" = "추가 데이터 받기";
"Add Email" = "이메일 추가";
"For password recovery, updates & promo only. No spam" = "비밀번호 복원, 업데이트, 프로모션 용도로만 사용됩니다. 스팸이 없습니다";
"Choose Username" = "사용자 이름 선택";
"Choose Password" = "비밀번호 선택";
"Sign up or login to view your account details and safeguard your preferences" = "계정 정보를 확인하고 기본 설정을 안전하게 보호하려면 가입하거나 로그인하세요";
"Powers" = "기능";
"Safeguard your Pro account and access it from any device." = "프로 계정을 안전하게 보호하고 모든 기기에서 계정에 액세스하세요.";
"Safeguard your account, access your settings from any device and get more data." = "계정을 안전하게 보호하고 모든 기기에서 내 설정에 액세스하며 더 많은 데이터를 이용할 수 있습니다.";
"Getting Server List" = "서버 목록을 가져오는 중";
"Getting IKEv2 Server Credentials" = "IKEv2 서버 자격 증명을 가져오는 중";
"Getting OpenVPN Server Credentials" = "OpenVPN 서버 자격 증명을 가져오는 중";
"Getting Static IPs" = "고정 IP를 가져오는 중";
"Getting Port Maps" = "포트 맵을 가져오는 중";
"Getting Mobile Plans" = "모바일 플랜을 가져오는 중";
"Getting Configurations" = "구성을 가져오는 중";
"Getting Notifications" = "알림을 가져오는 중";
"Preparing Your Dashboard" = "대시보드를 준비하는 중";
"The passwords don't match." = "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"Registration failed, please contact support." = "가입에 실패했습니다. 지원팀에 문의하세요.";
"Awww! This username is taken." = "이런! 이미 사용 중인 사용자 이름입니다.";
"Please contact support." = "지원팀에 문의하세요.";
"Awww! This email already exists." = "이런! 이미 존재하는 이메일입니다.";
"Disposable emails are not allowed. Provide a valid email, or leave the email field blank." = "일회성 이메일은 사용할 수 없습니다. 유효한 이메일을 입력하거나 이메일 필드를 비워두세요.";
"Cannot change existing email because it is already confirmed." = "이미 확인된 이메일이므로 기존 이메일을 변경할 수 없습니다.";
"Must only contain letters, numbers and underscores." = "문자, 숫자, 밑줄이 포함되어야 합니다.";
"Must be longer than 7 characters." = "7자보다 길어야 합니다.";
"Enter a valid email." = "유효한 이메일을 입력하세요.";
"Unfortunately you cannot use Windscribe without an account as we detected potential abuse. Please make one, it's really easy." = "죄송합니다. 잠재적인 악용 사례가 감지되었기에 계정 없이 Windscribe를 이용하실 수 없습니다. 계정을 생성하세요. 매우 간단합니다.";
"Connecting..." = "연결 중...";
"Please terminate the current connection before starting new connection." = "새로운 연결을 시작하기 전 현재 연결을 종료하세요.";
"Disconnecting..." = "연결 해제 중...";
"Please wait until you are disconnected before starting new connection." = "새로운 연결을 시작하기 전에 연결이 해제될 때까지 기다려주세요.";
"No Internet" = "인터넷 없음";
"Your device is currently offline. Please enable WiFi or cellular connection." = "내 기기가 현재 오프라인입니다. WiFi 또는 셀룰러 연결을 활성화하세요.";
"Well, we gave it our best shot, but we couldn't connect you on this network. Please send us a debug log via the button below and open a support ticket on Windscribe.com" = "최선을 다했지만, 이 네트워크에 연결할 수 없습니다. 아래 버튼을 눌러 Windscribe.com의 지원 티켓을 열고 저희에게 디버그 로그를 보내주세요";
"Send us a Debug Log from the Preferences screen, and submit a support ticket." = "기본 설정 화면에서 디버그 로그를 보내주시고 지원 티켓을 제출해주세요.";
"Unable to connect" = "연결할 수 없음";
"Windscribe was unable to connect to this location, please try another location or contact support." = "Windscribe에서 이 위치에 연결할 수 없습니다. 다른 위치를 시도하거나 지원팀에 문의하세요.";
"You can't make changes while connected to a VPN." = "VPN에 연결된 동안 변경할 수 없습니다.";
"CONNECTED" = "연결됨";
"CONNECTING" = "연결 중";
"CONNECTING VIA" = "다음을 통해 연결 중";
"DISCONNECTED" = "연결 해제됨";
"DISCONNECTING" = "연결 해제 중";
"CONNECTIVITY TEST" = "연결 테스트";
"LOW WIFI SIGNAL" = "낮은 WIFI 신호";
"App Log Submitted." = "앱 로그가 제출되었습니다.";
"App log cannot be submitted at this time." = "현재 앱 로그를 제출할 수 없습니다.";
"Confirmation Email Sent" = "확인 이메일 전송됨";
"Please check your inbox and junk/spam folder." = "받은 메일함과 정크/스팸 폴더를 확인하세요.";
"Please make sure you have entered a correct password and a valid email." = "정확한 비밀번호와 유효한 이메일을 입력했는지 확인하세요.";
"Purchases Restored" = "구매 복원됨";
"All purchases restored." = "모든 구매가 복원되었습니다.";
"View Log" = "로그 보기";
"Send Log" = "로그 전송";
"Sending Log" = "로그 전송 중";
"Sent, Thanks!" = "보내주셔서 감사합니다!";
"Enter Username" = "사용자 이름 입력";
"Submit" = "제출";
"One last thing!" = "마지막으로 하나 남았습니다!";
"Add your email address in case you forget your password. We’ll even give you 10GB for it." = "비밀번호를 잊은 경우를 대비해 이메일을 추가하세요. 그러시면 10GB를 드립니다.";
"Give me my 10GB/Month" = "10GB/월 받기";
"I'm happy with 2GB/Month" = "2GB/월도 충분합니다";
"No Thanks" = "괜찮습니다";
"Secure your account" = "계정을 보호하세요";
"You’re out of data" = "데이터를 모두 사용했습니다";
"Upgrade now to stay protected or wait until your bandwidth is reset on " = "지금 업그레이드로 보호를 계속 유지하거나 대역폭 초기화까지 기다리세요 ";
"Upgrade" = "업그레이드";
"I'll wait!" = "기다리겠습니다!";
"Your Pro Plan expired!" = "프로 플랜이 만료되었습니다!";
"You’ve been downgraded to free for now" = "현재 무료 버전으로 다운그레이드되었습니다";
"Renew Plan" = "플랜 갱신";
"Remind me later" = "나중에 알리기";
"Confirm Email" = "이메일 확인";
"Please confirm your email to get 10GB/ Mo" = "10GB/월을 받으려면 이메일을 확인하세요";
"Please confirm your email" = "이메일을 확인하세요";
"Resend Verification Email" = "확인 이메일 다시 보내기";
"Change Email" = "이메일 변경";
"Close" = "닫기";
"You’ve been banned" = "차단되었습니다";
"Your account has been disabled for violating our Terms of Service" = "당사 서비스 약관을 위반하여 계정이 비활성화되었습니다";
"Learn More" = "자세히 알아보기";
"Stay Protected" = "보호 유지하기";
"Set up push notifications to receive connection updates in case of an interruption" = "푸시 알림을 설정하시고 중단이 발생한 경우 연결 업데이트를 받으세요";
"Turn Notification On" = "알림 켜기";
"Plans" = "플랜";
"Pricing" = "가격 책정";
"Benefits" = "혜택";
"Free 10GB/Mo" = "무료 10GB/월";
"Restore Purchases" = "구매 복원";
"This location isn’t free,\n it’s got standards" = "이 위치는 무료가 아니며\n 표준이 있습니다";
"You deserve more than limited privacy" = "제한된 프라이버시보다 많은 혜택을 받으세요";
"Looks like you’re out of precious privacy" = "귀하의 소중한 프라이버시가 보호되지 않고 있습니다";
"Upgrade Benefits" = "혜택 업그레이드";
"Unlimited Data" = "무제한 데이터";
"Pretty self explanatory. Use as much bandwidth as you'd like." = "설명이 필요 없습니다. 원하는 만큼 대역폭을 사용하세요.";
"All Locations" = "모든 위치";
"Access to servers in over 60 countries and 110 data centers." = "60개 이상의 국가와 110개 이상의 데이터 센터에 있는 서버에 액세스하세요.";
"R.O.B.E.R.T" = "R.O.B.E.R.T.";
"Best malware and ad-blocker you will ever use. Seriously." = "그 어떤 제품보다 뛰어난 최고의 맬웨어 및 광고 차단기입니다. 정말로요.";
"Choose Plan" = "플랜 선택";
"Terms of Use" = "사용 약관";
"Privacy Policy" = "개인 정보 취급 방침";
"Restore Purchase" = "구매 복원";
"Year" = "연";
"Month" = "월";
"Rate Us!" = "평가해주세요!";
"Are you enjoying Windscribe? Sure you are. Rate us in the App store and we’ll love you long time." = "Windscribe가 마음에 드셨나요? 분명 마음에 드실 거예요. 앱 스토어에서 평가해주시면 오랫동안 만족스러운 서비스를 제공할 수 있습니다.";
"Rate Windscribe" = "Windscribe를 평가해주세요";
"Maybe Later" = "나중에";
"Go Away" = "종료하기";
"Are you sure?" = "계속하시겠습니까?";
"Removing this location from favourites will make it feel sad." = "즐겨찾기에서 이 위치를 삭제하시다니 정말 안타깝습니다.";
"Connect to VPN" = "VPN에 연결";
"Disconnect VPN" = "VPN 연결 해제";
"Your Privacy Is Important" = "귀하의 프라이버시는 중요합니다";
"Windscribe is a no-logging VPN service that takes your privacy seriously. Any activity on our network cannot be traced to a specific account. That being said, we collect the following pieces of information in order to operate the service:" = "Windscribe는 사용자의 프라이버시를 중시하는 로깅 없는 VPN 서비스입니다. 저희 네트워크상의 모든 활동은 특정 계정으로 추적할 수 없습니다. 다만, 서비스 운영을 위해 다음의 정보를 수집합니다. 수집 정보:";
"Account data: username, email (if you gave us one), and payment transaction IDs (if you gave us money)" = "계정 데이터: 사용자 이름, 이메일(입력한 경우), 결제 거래 ID(결제한 경우)";
"Metadata needed to ensure quality of service: bandwidth used in a 30 day period, number of parallel connections" = "서비스 품질을 보장하는 데 필요한 메타데이터: 30일 이내에 사용한 대역폭, 병렬 연결 수";
"I'm OK With This" = "괜찮습니다";
"This network hates us" = "이 네트워크에서 거부합니다";
"Well we gave it our best shot, we just couldn’t connect you on this network for some reason." = "최선을 다했지만, 문제가 있어 이 네트워크에 연결할 수 없습니다.";
"Send Debug Log" = "디버그 로그 보내기";
"Contact Support" = "지원팀 문의";
"Auto-Secure" = "자동 보안";
"When you connect to this network, Windscribe will auto-connect to the last chosen location." = "이 네트워크에 연결할 경우 Windscribe에서 마지막으로 선택한 위치에 자동으로 연결합니다.";
"Forget Network" = "네트워크 무시";
"Preferred Protocol" = "기본 프로토콜";
"Choose the best protocol for this network. This overrides all global connection settings." = "이 네트워크에 최적인 프로토콜을 선택하세요. 이는 모든 전역 연결 설정을 재정의합니다.";
"Next up in" = "다음 이후";
"Set" = "기본 프로토콜로";
"as preferred protocol?" = "을(를) 설정하시겠습니까?";
"Windscribe will keep using the chosen protocol on this network, regardless of your global connection settings." = "Windscribe는 전역 연결 설정에 관계없이 이 네트워크를 선택한 프로토콜로 계속 사용합니다.";
"Set as Preferred" = "기본으로 설정";
"Keep it automatic" = "자동으로 유지";
"Back" = "뒤로";
"Don't ask again" = "다시 묻지 않음";
"Leaderboard" = "리더보드";
"Shake for Data" = "흔들어서 데이터 받기";
"Shakes" = "흔들기";
"I Quit" = "종료";
"Leave" = "나가기";
"Claim Prize" = "상품 받기";
"Try Again" = "다시 시도하세요";
"Not Bad!" = "나쁘지 않네요!";
"Shake for Data!" = "흔들어서 데이터를 받으세요!";
"Shake your phone as much as you can before the time runs out and win!" = "시간이 끝나기 전에 최대한 여러 번 휴대폰을 흔들고 상품을 받으세요!";
"Start Shaking" = "흔들기 시작";
"I hate free stuff" = "무료 제공을 원하지 않습니다";
"View Leaderboard" = "리더보드 보기";
"High Score:" = "고득점:";
"New High Score!" = "새로운 최고점입니다!";
"Unlock Shake For Data" = "흔들어서 데이터 받기 잠금 해제";
"Unlock access to this feature? It will show up in Preferences." = "이 기능의 액세스 잠금을 해제하시겠습니까? 기본 설정에 표시됩니다.";
"Unlock" = "잠금 해제";
"Just Leave" = "그냥 나가기";
"Play" = "플레이";
"Without an email, your free account will be limited to 2GB/Mo and you won’t be able to reset your password." = "이메일이 없는 무료 계정은 2GB/월로 제한되며 비밀번호를 초기화할 수 없습니다.";
"You won’t be able to reset a password without an email or receive any service updates from us." = "이메일이 없으면 비밀번호를 초기화할 수 없으며 당사의 서비스 업데이트를 받으실 수 없습니다.";
"Continue without email" = "이메일 없이 계속하기";
"Failure to setup account will prevent access in case you’re logged out." = "계정을 설정하지 않으시면 로그아웃한 경우 액세스할 수 없습니다.";
"Circumvent Censorship in Seconds" = "몇 초만에 검열을 우회하세요";
"Automatically secure any network" = "모든 네트워크에서 자동으로 보안을 유지하세요";
"Strict No-Logging Policy" = "로깅 없는 엄격한 정책";
"Works with Siri, Shortcuts & Widgets" = "시리, 바로가기, 위젯과 호환";
"Send Ticket" = "티켓 보내기";
"Fill in the fields bellow and one of our support agents will personally get back to you very soon™" = "아래 필드를 채우시면 저희 지원 에이전트가 이른 시일 내에 개별적으로 연락해드립니다™";
"Category" = "카테고리";
"Email" = "이메일";
"Required" = "필수";
"So we can contact you, we won’t use it for anything else" = "이를 통해 연락드릴 수 있으며, 다른 용도로는 활용하지 않습니다";
"Subject" = "제목";
"What’s the issue?" = "문제가 무엇입니까?";
"Message" = "메시지";
"Continue" = "계속";
"Account" = "계정";
"Sales" = "판매";
"Technical" = "기술";
"Feedback" = "피드백";
"Sweet, we’ll get back to you as soon as one of our agents is back from lunch." = "좋아요, 저희 에이전트가 점심을 먹고 오자마자 연락을 드리겠습니다.";
"Failed to send support ticket. Please check your network and try again." = "지원 티켓 전송에 실패했습니다. 네트워크를 확인하고 다시 시도하세요.";
"About" = "정보";
"Status" = "상태";
"About us" = "당사 정보";
"Privacy Policy" = "개인 정보 취급 방침";
"Terms" = "약관";
"Blog" = "블로그";
"Jobs" = "채용";
"Software Licenses" = "소프트웨어 라이선스";
"R.O.B.E.R.T. is a customizable server-side domain and IP blocking tool. Select the block lists you wish to apply on all your devices by toggling the switch." = "R.O.B.E.R.T.는 사용자 지정이 가능한 서버 쪽 도메인 및 IP 차단 도구입니다. 스위치를 토글하여 모든 기기에 적용하려는 차단 목록을 선택하세요.";
"Help Me!" = "도움이 필요해요!";
"Knowledge Base" = "참조 자료";
"All you need to know about Windscribe." = "Windscribe에 관해 아셔야 할 모든 정보입니다.";
"Talk to Garry" = "Garry와 대화하기";
"Not as smart as Siri but can still answer your questions." = "시리만큼 똑똑하지는 않지만 답변해드릴 수 있습니다.";
"Send Ticket" = "티켓 보내기";
"Stuck? Send us a ticket." = "난관에 부딪히셨나요? 티켓을 보내주세요.";
"Community Support" = "커뮤니티 지원";
"Best places to help and get help from other users." = "다른 사용자들과 도움을 주고받을 수 있는 최적의 공간입니다.";
"View Debug Log" = "디버그 로그 보기";
"Add Custom Config" = "사용자 지정 구성 추가";
"Custom configs allow you to connect to any OpenVPN or Wireguard server. Just add a valid config file and it will appear in this tab." = "사용자 지정 구성을 통해 OpenVPN 또는 Wireguard 서버에 접속할 수 있습니다. 유효한 구성 파일을 추가하기만 하면 이 탭에 표시됩니다.";
"Windscribe   will  automatically   turn  on   when  you  connect  to  this network." = "이 네트워크에 연결하면 Windscribe가 자동으로 켜집니다.";
"Choose a default protocol for this network if you are having issues connecting" = "연결에 문제가 있는 경우 이 네트워크의 기본 프로토콜을 선택하세요";
"INFO" = "정보";
"PLAN" = "플랜";
"Allowing" = "허용 중";
"Blocking" = "차단 중";
"Manage Custom Rules" = "사용자 지정 규칙 관리";
"Show Location Load" = "위치 부하 보기";
"Haptic Feedback" = "촉각 피드백";
"Are you sure you want to log out of Windscribe?" = "Windscribe에서 로그아웃하시겠습니까?";
"Disclaimer" = "고지 사항";
"Grant Permission" = "권한 부여";
"Fill in the fields bellow and one of our support agents will personally get back to you very soon™" = "아래 필드를 채우시면 저희 지원 상담원이 이른 시일 내에 개별적으로 연락해드립니다™";
"So we can contact you, we won’t use  it for anything else" = "이를 통해 연락드릴 수 있으며, 다른 용도로는 활용하지 않습니다";
"Message" = "메시지";
"Subject" = "제목";
"Connected DNS" = "연결된 DNS";
"Select the DNS server while connected to Windscribe. NOTE: IKEv2 protocol will override this setting." = "Windscribe에 연결된 상태에서 DNS 서버를 선택합니다.";
"Pro" = "프로";
"Enabled" = "켜짐";
"Disabled" = "비활성화됨";
"Always on VPN" = "상시 VPN";
"Allow LAN Traffic" = "LAN 트래픽 허용";
"Circumvent Censorship" = "검열 우회";
"Add to fav" = "즐겨찾기에 추가됨";
"Remove from fav" = "즐겨찾기에서 제거";
"Favourites" = "즐겨찾기";
"Static IP" = "고정 IP";
"All" = "모두";
"If you already have an account." = "이미 계정이 있는 경우.";
"Lazy Login" = "지연 로그인";
"Go to https://windscribe.com/lazy on any device and enter the code below." = "어떤 기기에서든 https://windscribe.com/lazy로 이동하여 아래 코드를 입력하세요.";
"OR" = "또는";
"Using your Windscribe iOS app on your phone or iPad, go to Preferences (Top left),\n under \"Account\" choose \"Lazy Login\" and enter the code below." = "휴대폰이나 iPad에서 Windscribe iOS 앱을 사용하여 기본 설정(왼쪽 상단)으로 이동하고 \"계정\"에서 \"지연 로그인\"을 선택한 다음 아래 코드를 입력합니다.";
"Generate Code" = "코드 생성";
"Manual Login" = "수동 로그인";
"2FA require to proceed.\nUse an authentication\napp to generate the code." = "2FA는 계속 진행해야 합니다.\n인증 앱을 사용하여\n코드를 생성합니다.";
"Please visit windscribe.com to reset your password" = "windscribe.com 방문하여 비밀번호를 재설정하세요.";
"Delete Account" = "계정 삭제";
"Enter your Windscribe password to delete your account. Please be aware this action cannot be undone." = "계정을 삭제하려면 Windscribe 비밀번호를 입력하세요. 이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"Locations" = "위치";
"Support" = "지원";
"Go to the address above on your phone or computer for all support related inquiries." = "모든 지원 관련 문의는 휴대폰이나 컴퓨터에서 위의 주소로 이동하십시오.";
"Enter Code" = "코드 입력";
"Enter code here" = "여기에 코드를 입력하세요";
"Login into Windscribe's TV apps with a short code" = "짧은 코드로 Windscribe의 TV 앱에 로그인하십시오";
"Sweet, you should be all good to go now" = "좋아요, 이제 가셔도 괜찮을 것 같아요";
"This Location is Under Maintenance. Try again later or go to our Status page for more info. https://windscribe.com/status" = "이 위치는 유지 보수 중입니다. 나중에 다시 시도하거나 상태 페이지로 이동하여 자세한 내용을 확인하세요. https://windscribe.com/status";
"Location Maintenance" = "위치 유지관리";

"Yearly" = "연간";
"Monthly" = "월간";
"Billed Annually" = "연간 결제";
"Billed Monthly" = "월간 결제";
"Subscribe" = "구독하기";
"Subscriptions may be managed monthly, yearly or turned off by going to the App Store Account Settings after purchase. All prices include applicable taxes." = "구매 후, 구독은 월간, 연간 단위로 관리하거나 App Store 계정 설정에서 해지할 수 있습니다. 모든 가격에는 해당 세금이 포함됩니다.";
"Restore" = "복원하기";
"Unlimited Everything" = "무제한 사용";
"Use on all devices, with no data limits" = "모든 기기에서 데이터 제한 없이 사용";
"All VPN Locations" = "모든 VPN 위치";
"Servers in 130 cities, more than any other VPN" = "전 세계 130개 도시의 서버, 어떤 VPN보다 많음";
"Increased Speed and Security" = "향상된 속도 및 보안";
"Blocks 99.9% of malicious websites and trackers" = "악성 웹사이트 및 추적기 99.9% 차단";
"Unable to connect to app store services. Please try again." = "앱 스토어 서비스에 연결할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";
"You're all set" = "모든 준비가 완료되었습니다.";
"Your purchase is successful." = "구매가 성공적으로 완료되었습니다.";
"Welcome to Windscribe Pro!" = "Windscribe Pro에 오신 것을 환영합니다!";
"Thanks for upgrading to Windscribe Pro! You now have access to even more powerful features." = "Windscribe Pro로 업그레이드해 주셔서 감사합니다! 이제 더 강력한 기능을 이용할 수 있습니다.";
"Share" = "공유하기";
"Start using Pro" = "Pro 사용 시작하기";
"Failed to complete transaction." = "거래를 완료하지 못했습니다.";
"Something went wrong. Please try another payment method or contact our customer support." = "문제가 발생했습니다. 다른 결제 방법을 시도하거나 고객 지원팀에 문의하세요.";
"Failed to restore transaction." = "거래를 복원하지 못했습니다.";
"Failed to load products. Check your internet connection and try again." = "상품을 불러오지 못했습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하세요.";
"Set Up on All Your Devices" = "모든 기기에 설정하기";
"Connect to Any Location" = "어떤 위치든 연결하기";
"Unlimited Bandwidth" = "무제한 대역폭";
"Join our Discord community" = "Discord 커뮤니티에 참여하기";
"Join our Reddit community" = "Reddit 커뮤니티에 참여하기";
"Find us on YouTube" = "YouTube에서 찾아보기";
"Follow us on X" = "X에서 팔로우하기";

"Arrange locations alphabetically, geographically, or by latency." = "위치를 알파벳순, 지리적 순서 또는 지연 시간별로 정렬하세요.";
"Display latency as signal strength bars or in milliseconds." = "지연 시간을 신호 강도 막대 또는 밀리초 단위로 표시하세요.";
"Localize Windscribe to supported languages." = "Windscribe를 지원되는 언어로 현지화하세요.";
"Light or Dark. Choose a side, and choose wisely." = "밝음 또는 어두움. 한쪽을 선택하고 신중하게 결정하세요.";
"Display a location’s load. Shorter bars mean lesser load (usage)." = "위치의 부하를 표시합니다. 막대가 짧을수록 부하(사용량)가 적습니다.";
"Vibrate the device based on user actions." = "사용자의 동작에 따라 기기를 진동하게 합니다.";
"Automatically choose the VPN protocol, or select one manually. NOTE: \"Preferred Protocol\" will override this setting." = "VPN 프로토콜을 자동으로 선택하거나 수동으로 선택하세요. 참고: \"선호하는 프로토콜\"이 이 설정을 무시할 수 있습니다.";
"Tunnel all traffic via Windscribe at all times. Recommended only for high-risk use-cases and may cause issues with some Apple services." = "모든 트래픽을 항상 Windscribe를 통해 터널링합니다. 고위험 사용 사례에서만 권장되며 일부 Apple 서비스와 충돌할 수 있습니다.";
"Allow access to local services and printers while connected to Windscribe." = "Windscribe에 연결된 동안 로컬 서비스 및 프린터에 대한 액세스를 허용하세요.";
"Connect to the VPN even in hostile environment." = "위험한 환경에서도 VPN에 연결하세요.";
"Need help? Garry can help you with most issues, go talk to him." = "도움이 필요하신가요? Garry가 대부분의 문제를 도와줄 수 있습니다. 그와 대화해 보세요.";
"Have a problem that Garry can't resolve? Contact human support" = "Garry가 해결할 수 없는 문제가 있나요? 고객 지원팀에 문의하세요.";

"Apply voucher code to your account" = "계정에 바우처 코드를 적용하세요.";
"Sweet, Voucher code is applied successfully" = "좋아요! 바우처 코드가 성공적으로 적용되었습니다.";
"Your account is already on the plan this code provides" = "귀하의 계정은 이미 이 코드가 제공하는 플랜에 포함되어 있습니다.";
"Voucher provided is invalid or expired." = "제공된 바우처 코드가 유효하지 않거나 만료되었습니다.";
"Confirmed email is required." = "확인된 이메일이 필요합니다.";
"Make advanced tweaks to the way the app functions" = "앱 작동 방식을 고급 설정으로 조정하세요.";
"Advanced Parameters" = "고급 매개변수";
"Changelog" = "변경 로그";
"Edit Credentials" = "자격 증명 편집";

"Other" = "기타";
"Voucher Code" = "바우처 코드";
"Enter" = "입력";
"Connect to the VPN even in hostile environment" = "위험한 환경에서도 VPN에 연결하세요";
"Contact Humans" = "사람 상담원에게 문의하기";
"About us" = "회사 소개";

"Servers in over 69 countries and 134 cities." = "69개국 이상, 134개 도시에서 서버 제공.";
"Automatically Secure any Network" = "모든 네트워크를 자동으로 보호";
"No-Logging Policy" = "로그 없음 정책";
"Works with Siri, Shortcuts & Widgets" = "Siri, 단축어 및 위젯과 연동";
"Sign Up" = "가입하기";
"Login" = "로그인";
"Can't Connect?" = "연결할 수 없나요?";
"Continue with Google" = "Google로 계속";
"Continue with Apple" = "Apple로 계속";
"Emergency Connect On" = "긴급 연결 켜짐";

"None" = "없음";
"Bundled" = "번들";
"Custom" = "관습";

"Unknown API error" = "알 수 없는 API 오류";
"Login code expired. Please try again." = "로그인 코드가 만료되었습니다. 다시 시도하세요.";
"Aspect Ratio Mode" = "화면 비율 모드";
"When Connected" = "연결되었을 때";
"When Disconnected" = "연결이 끊겼을 때";
"no selection" = "선택 없음";
"Rename Locations" = "위치 이름 바꾸기";
"Change location names to your liking." = "위치 이름을 원하는 대로 변경하세요.";
"Export" = "내보내기";
"Import" = "가져오기";
"Reset" = "초기화";

"Enter username" = "사용자 이름을 입력하세요";
"Enter password" = "비밀번호를 입력하세요";
"2FA code" = "2FA 코드";
"If enabled, use an authentication app to generate the code." = "활성화된 경우, 인증 앱을 사용하여 코드를 생성하세요.";
"Can't access Windscribe? Connect to our servers to unblock your restrictive network." = "Windscribe에 접속할 수 없나요? 제한된 네트워크를 우회하려면 저희 서버에 연결하세요.";
"Enter email" = "이메일을 입력하세요";
"Get 10GB/Mo" = "월 10GB 받기";
"Enter voucher code" = "바우처 코드를 입력하세요";
"Referred by someone?" = "누군가의 추천을 받았나요?";
"You will both get an additional 1GB per month when you sign up." = "가입하면 두 분 모두 매달 1GB를 추가로 받게 됩니다.";
"If you go Pro, they’ll go Pro too!" = "당신이 Pro로 업그레이드하면, 그들도 Pro가 됩니다!";
"Please provide an email first" = "먼저 이메일을 입력해 주세요";
"You must confirm your email in order for the benefits above to apply to you and the referrer." = "위 혜택을 받으려면 이메일을 확인해야 하며, 추천인도 확인되어야 합니다.";
"Apple login cancelled." = "Apple 로그인이 취소되었습니다.";
"Unable to obtain Apple identity token." = "Apple 인증 토큰을 가져올 수 없습니다.";
"Unlock full access to Windscribe" = "Windscribe 전체 기능을 잠금 해제하세요";
"Go Pro for unlimited everything" = "모든 기능 무제한 사용을 위해 Pro로 업그레이드하세요";
"Refer for Data" = "데이터를 얻기 위해 추천하기";
"Look & Feel" = "모양 및 느낌";
"ACCOUNT INFO" = "계정 정보";
"Add your Email to get 10 GB/Month of data and gain the ability to reset a forgotten password. No Spam" = "이메일을 추가하면 월 10GB를 받고, 비밀번호를 재설정할 수 있습니다. 스팸은 없습니다.";
"Add Email (Get 10 GB/Month)" = "이메일 추가 (월 10GB 받기)";
"Free" = "무료";
"Upgrade to Pro" = "Pro로 업그레이드";
"Windscribe will mark every new network as “Secured” and turn ON automatically when your device connects to them." = "Windscribe는 새로운 네트워크를 \"보안됨\"으로 표시하고, 기기가 연결될 때 자동으로 켜집니다.";
"Windscribe will turn ON automatically if your device connects to this network." = "기기가 이 네트워크에 연결되면 Windscribe가 자동으로 켜집니다.";
"Something went wrong. Please make sure you have entered a valid DNS server." = "문제가 발생했습니다. 올바른 DNS 서버를 입력했는지 확인하세요.";
"Invalid DNS server" = "잘못된 DNS 서버";
"Windscribe will always use this protocol to connect for this network. This overrides global connection preferences." = "이 네트워크에 대해 항상 이 프로토콜을 사용합니다. 전역 연결 설정을 무시합니다.";
"current network" = "현재 네트워크";
"all networks" = "모든 네트워크";
"Share Windscribe with a friend!" = "친구와 Windscribe를 공유하세요!";
"You will both get an additional 1GB per month when they sign up." = "그들이 가입하면 두 분 모두 매달 1GB를 추가로 받게 됩니다.";
"If they go Pro, you'll go Pro too!" = "그들이 Pro가 되면, 당신도 Pro가 됩니다!";
"Share Invite Link" = "초대 링크 공유";
"Referee must provide your username at sign up and confirm their email in order for the benefits above to apply to your account." = "추천인은 가입 시 당신의 사용자명을 입력하고 이메일을 확인해야 위 혜택이 적용됩니다.";
"is inviting you to join Windscribe. Provide their username at signup and you'll both get 1gb of free data added to your accounts. If you go pro, they'll go pro too!" = "님이 당신을 Windscribe에 초대하고 있습니다. 가입 시 그들의 사용자명을 입력하면 두 계정 모두 1GB 무료 데이터를 받게 됩니다. 당신이 Pro가 되면 그들도 Pro가 됩니다!";
"User" = "사용자";
"Flags" = "국기";
"Customize the background of the main app screen." = "앱 메인 화면 배경을 사용자 설정하세요.";
"Choose sounds to play when connection events occur." = "연결 이벤트 발생 시 재생할 사운드를 선택하세요.";
"Please confirm your email to get 10GB/Mo" = "월 10GB를 받으려면 이메일을 확인하세요.";

"Learn more" = "자세히 알아보기";
"Stretch" = "늘리기";
"Fill" = "채우기";
"Tile" = "타일";

"Change Protocol" = "프로토콜 변경";
"Connection Failure!" = "연결 실패!";
"Quickly re-connect using a different protocol." = "다른 프로토콜로 빠르게 다시 연결하세요.";
"The protocol you’ve chosen has failed to connect. Windscribe will attempt to reconnect using the first protocol below." = "선택한 프로토콜로 연결하지 못했습니다. Windscribe는 아래 첫 번째 프로토콜로 다시 연결을 시도합니다.";
"IKEv2 is an IPsec based tunnelling protocol." = "IKEv2는 IPsec 기반 터널링 프로토콜입니다.";
"Balanced speed and security." = "속도와 보안의 균형.";
"Use it if OpenVPN UDP fails." = "OpenVPN UDP가 실패할 경우 사용하세요.";
"Wraps your HTTPS traffic with web sockets." = "HTTPS 트래픽을 웹소켓으로 감쌉니다.";
"Disguises your traffic as HTTPS traffic with TLS" = "TLS를 사용해 트래픽을 HTTPS로 위장합니다.";
"Extremely simple yet fast and modern VPN protocol." = "매우 간단하면서도 빠르고 현대적인 VPN 프로토콜입니다.";
"One line description." = "한 줄 설명.";

"Technical" = "기술 지원";
"Sales" = "영업";
"Feedback" = "피드백";
"Category" = "카테고리";
"Sweet, we’ll get back to you as soon as one of our agents is back from lunch." = "좋아요, 상담원이 점심을 마치는 대로 다시 연락드릴게요.";
"Required" = "필수";
"So we can contact you, we won’t use it for anything else" = "연락을 위해서만 사용하며, 다른 용도로는 사용하지 않습니다";
"Send" = "보내기";

"Enter subject" = "제목을 입력하세요";
"What’s the matter?" = "무슨 일이에요?";
"Tell us what’s wrong" = "무슨 문제가 있는지 알려주세요";

"Complete Puzzle \n to continue" = "퍼즐을 완료하세요 \n 계속하려면";
"Drag left puzzle piece into place" = "퍼즐 조각을 제자리에 맞추세요";

"Invalid session auth or api parameters provided." = "잘못된 세션 인증 또는 API 매개변수가 제공되었습니다.";
"Invalid session auth." = "세션 인증이 잘못되었습니다.";
"Failed to process the upgrade using the receipt." = "영수증을 사용한 업그레이드 처리에 실패했습니다.";
"Unable to verify the receipt with Apple." = "Apple과 영수증을 확인할 수 없습니다.";
"Windscribe does not support upgrades through the TestFlight version. If you've made a payment during the TestFlight period, rest assured that it won't be charged, as it is solely for testing purposes." = "Windscribe는 TestFlight 버전에서의 업그레이드를 지원하지 않습니다. TestFlight 기간에 결제하셨다면 테스트 용도이므로 실제로 청구되지 않습니다.";
"Missing transaction ID. Please ensure you have an active subscription." = "트랜잭션 ID가 없습니다. 활성 구독이 있는지 확인해 주세요.";
"This receipt has already been applied to your account. If you are still not upgraded, contact support for assistance." = "이 영수증은 이미 계정에 적용되었습니다. 여전히 업그레이드되지 않았다면 지원팀에 문의하세요.";
"The network appears to be offline." = "네트워크가 오프라인인 것 같습니다.";
"Unable to reach the server. Please try again." = "서버에 연결할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";
"No data found." = "데이터를 찾을 수 없습니다.";
"Ip1 and ip3 are not available to configure this profile." = "이 프로필을 구성하려면 ip1 및 ip3을 사용할 수 없습니다.";
"You have reached your limit of WireGuard keys. Do you want to delete your oldest key?" = "WireGuard 키 한도에 도달했습니다. 가장 오래된 키를 삭제하시겠습니까?";
"2FA code required to login." = "로그인하려면 2FA 코드가 필요합니다.";
"Invalid 2FA Code provided." = "잘못된 2FA 코드가 제공되었습니다.";
"Unknown error." = "알 수 없는 오류.";

"Authentication Token retrieval failed." = "인증 토큰을 가져오지 못했습니다.";
"Captcha image decoding failed. Please try again later." = "캡차 이미지를 해독하지 못했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Failed to load data" = "데이터 로딩 실패";
"Failed to get Robert Filters." = "Robert 필터를 가져오지 못했습니다.";
"Unable to load robert rules. Check your network connection." = "Robert 규칙을 불러올 수 없습니다. 네트워크 연결을 확인하세요.";
"Location Load" = "위치 부하";
"Display a location’s load. Smaller circle arc mean lesser load (usage)." = "위치의 부하를 표시합니다. 더 작은 원호는 더 적은 부하(사용량)를 의미합니다.";

"Clear" = "지우기";
"Favorite Locations" = "즐겨찾는 위치";
"Custom Configs" = "사용자 지정 구성";
"Static IPs" = "고정 IP";
"No Favourites" = "즐겨찾기 없음";

"Retry" = "다시 시도";
"Sent" = "보냄";
"Sending..." = "보내는 중...";
"Connected to" = "연결됨";
"Your debug log has been received. Please contact support if you want assistance with this issue." = "디버그 로그를 받았습니다. 이 문제에 대한 도움이 필요하면 지원팀에 문의하세요.";

"Network Security" = "네트워크 보안";
"Network Details" = "네트워크 정보";

"Could not rotate IP" = "IP를 순환할 수 없습니다";
"Try again later or go to our Status page for more info." = "나중에 다시 시도하거나 상태 페이지로 이동하여 자세한 내용을 확인하세요.";
"Could not pin IP" = "IP를 고정할 수 없습니다";
"Check Location Status" = "위치 현황 확인";

"Manual connection mode failed" = "수동 연결 모드 실패";
"We couldn't connect you on this network. Automatic connection mode recommended for best results. Switch connection mode to Auto?" = "이 네트워크에서 연결할 수 없습니다. 최상의 결과를 위해 자동 연결 모드를 권장합니다. 자동 모드로 전환할까요?";
"Switch to Auto" = "자동으로 전환";
